到底精神病係好似感冒咁會蘊釀一排先爆定話有就有

去到邊一個點先知一個人有無精神病
蘊釀緊感冒都會喉嚨痛流鼻水 然後狂啪水都可能好返
咁精神病呢?

In accordance with dsm5, common mental disorders such as bipolar disorder, major depression and schizophrenia are diagnosed if their respective signs and symptoms are prolonged for 6 months or longer. So, generally speaking, i mean technically, mental disorders cannot be diagnosed all of a sudden, but of course, undesirable emotions can come to you abruptly.

Try to relax a bit by playing sport or talking to somebody u trust. Pls dont hesitate to seek professional attention when necessary.

not sure if i am having normal emotional ups and downs or really mentally ill

有壓力釋放唔到 有自殺傾向

入過大埔 宜家好好多

LM 分享

到最後點樣釋放到啲壓力?